想領養小朋友但係屋企人好反對

是咁的，我同老公結左婚，大家生育能力都係冇問題，只係之前經濟環境唔許可，最近老公生意有起息，我地決定生小朋友。

老公佢上星期講不如領養，因為有好多小朋友一出世係孤兒，覺得不如由我地養大佢，等佢成長路上唔駛咁孤單，我份人接受能力都幾高，我考慮左一晚就話OK，佢好開心話講埋俾老爺奶奶知就去準備聯絡救世軍，點知老爺聽到之前發曬脾氣，話養個冇血緣關係既人，又點又剩。

宜家好煩惱，究竟今晚煮飯定係煮麵好?

飯啦 今晚唔想食麵

死gay佬

加多幾句交代平時都係你煮飯 同老爺奶奶鬧到反哂枱 效果會好d

食番梘喇

係領養就領養一出世就有病個d啦
個d好慘

吓